有冇人想睇想見你

頭先食蝦堡
食得急得滯辣親條脷
依半年轉左新工
食親野都趕頭趕命
成日辣親條脷
麵 炸野 粥 飯 熱飲
再係咁生脷癌
所以一定要吹返個零兩個字
攤凍少少食
同埋唔明d人點解食煙
其實食唔食並唔會爭太遠
咩肺癌心臟病其實好多吹大左
反而驚食左扯唔起
女人食至多皮膚到老左冇咁靚
但男人真係好傷
條野 視力 聽力 頭髮 皮膚
d男藝人
而家3x 4x歲個d
個樣一睇就知食左十幾年煙
真係衰老好多
好殘冇咩精神咁
青春無價
女人柒d都有男人餓狗搶屎爭
男人稍為柒少少就自生自滅
其實人生行到依步
都冇咩好講
好明顯身體機能退化緊
每日步向死亡
有時係街
特登望到好遠
有時望到隔幾條街
人地d窗門冷氣機
就慶幸自己仲未盲
仲好眼利
細個去健康院
每年一度d身體檢查
d姑娘都話你咁好眼既
成世人都錫身
可惜好多野唔係你以為係咁就真係咁

？。。。

巴打係青山上連燈？